成個手機台都係講apple 野 洗唔洗呀

因為Apple實在太垃圾，大把嘢講

你去問下用緊an機班友點解唔討論。

因為冇人用android

下咁講note7 囉
唉呀⋯⋯唔記得停產左

多人用就自然多人講

因為an陣營班冚家鏟支那電話打手嚟唔到連登

高登不嬲反指標
早幾年個個講lg
今年iPhone 市佔又下降但高登又多人吹捧

垃圾an機有咩好講

An機除左價錢同鏡頭之後冇野值得討論

垃圾an

我就中立既 但都唔洗全個page都係掛

咁係an啲人自己唔出聲姐

咁不如討論下nokia?

NOKIA LUMIA 930 留言

個邊全部3星 lg sony 小米

An機太完美，唔需要討論

好過高登成日吹噓支那機
大陸蝗都唔屌既支那貨反而佢地buy

你多謝早泄哥 原本係ios app，一野踢走原先個app做就左呢個app

原來係咁

乜apple用家趕走哂android用家咩?
定係應該問點解冇人討論android?

完美 笑話黎嫁
iphone都唔夠膽講完美啦

完美地爆炸